睇到呢個topic既dse考生你今年實冇大學升

咀咒神 咀咒你班仆街 讀能大啦
解咒方法只有一個,就係回呢個post+賜酒俾我

祝ching升倒

推俾更多人睇

賜你老母臭閪

點賜酒??? 急問
唔想讀能大牙

能大咩來

豬sir有冇入毅進心得些牙下

屌你老母咩

打錯左 應該正評先評 知唔知點edit返